有無人答到我GME而家係屬於邊個嘅公司

聽講最大股東賣晒啲股
最多拎股者係WSB?

Ryan Cohen?

咁如果真係short squeeze佢會唔會賣晒啲股